碎紙機邊隻好??

有冇巴打熟

你碎幾多先？

普通家用碎月結單個D

轉online services 咪得
要用先印

冇乜要求億世家果啲都ok, 或者去大文具舖好多二三百, 支那牌子都有啲平價選擇

要幾碎
粗條 幼條 粒 粉?

我估幼條應該夠...